[劇透] Endgame最感人一幕

諗返過去十年一路見到tony，陪住觀眾成長，好似一個好熟嘅朋友咁。

然後睇到tony最後一幕，加埋呢個音樂，真係眼濕濕，以後見唔到呢個朋友。

Captain Marvel 講

Before you didn’t have me

睇完第二次都係覺得呢幕最感動嗰音樂加強左嗰氣氛

最尾氣氛咁感人呢首soundtrack真係好加分

Part of a journal is the end

CA 返去補返欠左好耐既舞

第一次睇戲喊就係依幕
今次真係咸左

本身都無咩嘢 但跟住tony段錄音加埋嗰音樂 真係好tear jerking

I m iron man
We will be fine. U can rest now
I love u 3000